有冇人試過因為另一半屋企人唔鐘意你所以大家分手？

如題，你哋點解決？

分咗手，仲可以點

關佢哋咩事

有

日日喺你另一半面前講你壞話，令到佢好唔開心同埋覺得真係應該分手

有
分左

有
其實根本唔會捱得過

早散早著啦

佢屋企人唔中意你啲咩先

我係我另一半講返畀我聽佢屋企點講
我好介意所以好唔開心

佢阿媽都成日同我講個仔壞話
但係我講返比男朋友知佢阿媽點話佢
離間佢地 佢而家開始覺得自己阿媽衰衰地

男朋友老母由我地啱啱一齊就已經唔鍾意我成日叫佢同我分手
今年年尾就拍左四年拖了
理撚得佢 又唔係同佢老母拍拖

佢屋企人唔俾佢（同我）拍拖，佢份人好鵪鶉但係佢好愛我，瞞住屋企人繼續同我一齊 諗返覺得好感動，多謝妳

曾經有過
好睇另一半識唔識諗
有啲屋企人真係好古怪 無事生非想整散
睇下另一半同你堅唔堅持到